Nvda升空等候區

Tsla都600 你隻垃圾郁未

都未升好心就唔好燈啦

Ching都有貨？

Tesla之前咪又係橫咗個幾月先升

呢隻真係垃圾，我500放曬tsla ,入左呢隻
後悔死

靜啦仆街...

隻垃圾今日又趺

過氣垃圾股
妹撚左差唔多半年
一日跌左成個月升幅

仲吹奏升空,即刻無底咁升比你睇

以前tsla貴一百蚊 宜家調轉

小注入左1股

pre market 走左

睇下spce架船飛先定nvda升先

今晚500見

垃圾股

靜左幾個月...

比D信念啦

垃圾都要靜...也柒股都唔講得...痴線

AMD

應該要等買到arm先有得突破下,,

今晚再睇住隻垃圾磨啦

會唔會最後柒咗...

大家手上有幾多同咩價

隻野有暗病
升市唔跟
跌市大大棍插

又插

380入540走左一個月前

屌我都係

好大機會買唔到

均價525 已經諗緊賣晒放落arkk算

依家畀dems review 緊對華入口晶片
個價係好lup

你老母垃圾股

真 520

530 10股
548冇走到宜家又妹返落黎 屌

均價540
546 果陣放晒8 股
dls 唔撚再比期望佢

升左成倍 磨個一陣就叫哂救命

3個月叫一陣

531 11股...
548 無放...

睇嚟有好多苦主一齊訓練耐性

same

之前490入 第三次580走咗
應該係我賣得最好嘅一次

等左好耐啦

唔係今日啦 今日都係跌

妹到530想妹到幾時

執柒咗佢啦

升又唔見佢升 大市一回調佢趕住跌

一早走哂
垃圾股一隻